# Mein Portfolio

## Block 1

### Was ist mein Ziel heute?
##### - Weiss Ich nicht mehr.

### Was habe ich heute gelernt?
##### - Flussdiagramm


### Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?
##### - Aufgabe: Primzahlen-Algorithmus

### Wie löse ich diese Schwierigkeiten?
##### - mit youtube 
